梁天琦坐六年，有野想講

雖然左膠左少少但都咁講

有活動一直發起寫信支持佢
大家俾唔到咩既，就盡力支持下佢

同佢一齊渡過困難時刻咁。
同埋持續關注下佢，唔好等佢一個人行

今時今刻都無咩可以做到，但做得幾多得幾多。

唔係個個一定認同佢，但佢個故事係會令人感動

直接捐錢比佢老母啦，香港人欠佢既

呢個真
有得捐都應該捐下